
Que répondez-vous ? 
	1)	« C’EST UN BRAQUAGE, FILEZ-MOI TOUS VOS JUSTIFICATIFS D’ABSENCE ! »
	2)	« Du coup, est-ce que je peux récupérer son justificatif d’absence qu’il n’a pas réussi à avoir… ? »
	3)	« Je viens chercher un justificatif d’absence, pour le professeur EGAIRAM. »
	4)	« euh, je ne fais que passer… »
